[Eng] 有英文問題想問

岩先睇劇見到
That ain't no war
中文翻譯係「那不算戰爭」
我睇到有D R頭

ain't=isn't/aren't
--> That isn't no war 唔係應該等於 That is war?
有冇英文高手可以教下小弟

開錯台

ain't no夾埋嚟用就只係一個否定，而唔係雙重否定
好似係黑人口語既用法

利申：玩過幾代GTA

聽過咩叫 double negative 未 上網查下